屌你老母，籃波真係on99

人在外國，好日都唔撚玩下垃圾玩具，
d人下下都灌撚哂籃挫撚哂樽咁，
玩條毛咩，打個街場都咁撚樣

你就on99
自己廢就賴籃球

攝佢腳

灌你老母

我灌撚返你老母呀
下下拎人老母出黎當秒撚左人

入樽丫仆街灌灌灌
灌你老豆條大腸啦

灌唔到籃咪霸住個場啦
人地灌籃你咪蓋佢火鍋囉

同意
一啲技術含量都無
高佬就入樽
矮撚就係後面推波3分

唔似得我地正宗運動
165嘅矮仔可以用技術搭夠 撚死班高佬後防